{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_066866",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청풍리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時からで、チェックアウト時間は午前11時です。 もし午後10時以降にチェックインされる場合は、事前にフロントまでご連絡ください。 基準人数を超えて入室することはできず、ペット同伴はできません。 寝具の追加料金は、オンドル客室の基本寝具は3つで11,500ウォンで、デラックスダブルルームの基本寝具は2つで同じく11,500ウォンです。 プールは7月7日から8月31日まで運営され、一部の期間を除いて毎週月、火曜日に休場となります。 屋外プールは7月18日から8月15日までは休場なしで毎日運営されます。 プールの利用金額は一般人は大人30,000ウォン、小人20,000ウォンであり、宿泊客と地域住民、敬老優待はそれぞれ異なる価格でご利用いただけます。 プールを一度利用すると退場後は再入場できません。 朝食は毎朝7時から10時30分まで運営され、価格は大人22,000ウォン、小人11,000ウォンです。 ご利用時間などはホテルの都合により変更になる場合がございます。 屋外セルフバーベキューは7月20日から8月9日まで営業しており、事前予約は不可能であり、ホテルの事情や天候によっては営業が中断される場合があります。 外部からの食べ物や飲み物の持ち込みは禁止されています。 韓方サウナは平日と週末に営業しており、オンシーズンを除いて毎週月、火曜日は休場です。 利用金額は一般人は大人16,000ウォン、小人12,000ウォンで、宿泊客と地域住民、敬老優待はそれぞれ異なる料金でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "午前11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックインが午後10時以降の場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "事前にフロントまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えて入室することはできますか？",
            "answer": "できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "できません。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "オンドル客室の基本寝具は3つで11,500ウォン、デラックスダブルルームの基本寝具は2つで同じく11,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールの営業期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "7月7日から8月31日まで運営され、一部の期間を除いて毎週月、火曜日に休場となります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "一般人は大人30,000ウォン、小人20,000ウォンで、宿泊客と地域住民、敬老優待はそれぞれ異なる価格でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールを利用した後、再入場できますか？",
            "answer": "一度利用すると退場後は再入場できません。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎朝7時から10時30分まで運営されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の価格はいくらですか？",
            "answer": "大人22,000ウォン、小人11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "屋外セルフバーベキューはいつからいつまで営業していますか？",
            "answer": "7月20日から8月9日まで営業しており、事前予約は不可能であり、ホテルの事情や天候によっては営業が中断される場合があります。"
        },
        {
            "question": "外部からの食べ物や飲み物の持ち込みは禁止されていますか？",
            "answer": "禁止されています。"
        },
        {
            "question": "韓方サウナの営業時間はいつですか？",
            "answer": "平日と週末に営業しており、オンシーズンを除いて毎週月、火曜日は休場です。"
        },
        {
            "question": "韓方サウナの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "一般人は大人16,000ウォン、小人12,000ウォンで、宿泊客と地域住民、敬老優待はそれぞれ異なる料金でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 485,
        "QA": 547
    }
}